有邊隻麻辣醬真係麻?

有陣時整冷麵 打邊爐醬都加
但香港無邊一隻真係麻(最多得辣)

要麻加花椒粉咪得

買支花椒油麻死你

agger,買枝花椒油溝辣椒醬